[又係龍門] 碌FB無意中碌到個瓏門Café食評Post…

講返少少背景，話說尖咀龍門租咗隔離舖多時，裝裝下修就撞正武肺停咗工，改咗做抗疫支援hub多時，近排先完成裝修，原本龍門冰室就調咗去新舖，原址改做高檔嘢「瓏門Café」。

正題：話說小弟無聊碌下FB，無意中碌到個瓏門Café食評Post：

寫嗰個都好新晉下，個page都係得百幾like，評論都寫得好厚道下，啲相都影得唔錯

…直到見到嗰碟白烚肥牛撈烏冬

…
..
.
.
.
屌你張俊傑又話以後轉趨低調專心做好食物… 隻牛牛死得好無辜呀！

牛角包燶成咁都夠膽賣

我唔明佢做生意想搵錢者

入股時代咪得

一來易賺d

二來食品質素大大提升

解決晒問題 佢自己又唔係廚師

都係拎錢出來者

試過 weekend 朝早食尖沙咀瓏門Café，當時唔多人。叫左個all day breakfast, 本身期望唔大，估唔到有驚喜。 性價比高，份量大，味道唔錯
，工作人員態度幾好 ，環境都ok。整體黎講覺得滿意，以後經過會再食。
唔明點解成日俾人插

點解cafe會有肥牛烏冬食？
九唔搭八咗啲